(ViuTV) Good Night Show 全民星戰

主持：梁漢文、林敏聰
環顧世界電視節目發展，大型遊戲節目的出現往往能成功深入民心，牽動熱潮，成為
普羅大眾茶餘飯後的討論焦點。有見及此，我們將製作全新大型遊戲節目《Good
Night Show》，並配合世界盃作號召，帶動熱潮，目標要成為現時全港最嶄新及最
有規模的遊戲節目。
《Good Night Show》第一階段由32個本台藝人分別代表2018年世界盃決賽周32
個入圍的國家，每個藝人身懷一項當地的遊戲絕技，該遊戲絕技由代表國家的文化習
俗演變出來。每集由明星足球隊及一眾嘉賓去挑戰，隨機選取其中四個藝人挑戰，嘉
賓手持四萬元獎金，按照自己對遊戲的信心及強弱喜好押注，四萬元必須全押於四關
，每關最少五千元。挑戰成功的話，可得到押注的獎金；失敗的話，獎金就會撥歸儲
備，於周末送予家庭觀眾。
若嘉賓成功四關全勝的話，即可以冧莊 ，繼續挑戰另外四關，如此類推。

早知你開我唔開
就係見無人開

有D悶

錢唔可以交比女

好尷尬

撳鐘仔

睇緊，幾搞笑

林敏聰好賤

又體驗老屎忽不公平取勝

第三個有咩問題？
Btw 個男仔好撚on9

又係咁樣明星唔輸得 搵鬼睇落去

對手太準 所以第3個唔計

就係為咗睇佢搞事

好悶

唔夠 5 秒正不作計算

做乜第三個鐘唔計？

最少要5秒以上? 好似係

係喎

竟然係咁？

上面班友好煩，影響晒

佢開頭有講每個都要最少行五秒

啲觀眾可以專登唱快啲或慢啲提水架喎

係，應該唔可以影響人啦，上面班友又懶hyper

街機game

校長來派

睇字顏色，其實好難

街機拍拍Game

記得好辛苦，啲字好影響思維

林敏聰

點錯相

亂到

上面班粉皮真係好煩呀，唔好叫嚟叫去wowowo la
收皮啦

始終世界盃節目，玩氣氛

睇到佢地自high 好尷尬

唔知係D game 定係主持問題
主持好似冇乜野講咁

瑞士嗰part勁好笑喎

成班藝員陪企做背景板好on9

好似一擲千金咁

波波池

水槍好易玩

wing都幾靚女

條女幾正

王詠珩

高射易過直射

條野開叉 難射到

射射下開叉

提子！

Wowowowowowo

衝三小

好唔鍾意成日無端端玩玩下整慢鏡頭

練左半年有無咁屎

每個月練一日

個啞鈴細到

後面班藝人少到
仲要十個唔識九個
仲謝過陳啟泰年代嘅亞視

以前亞視收視都十幾廿點
TVB係廿到尾要腰斬
依家TVB最高都係廿幾點

好多都識喎，啲女大部份都係美選D and A

影咁多上面d人做乜9

要留意開先識
我都係識衝三小同陳毓祥個仔
Viu想搞好世界盃真係要抄90年亞視請晒班明星去撐場

黑仔

可唔可以唔好每個game開始前都靜音慢動作？成日以為部電視壞咗

成個節目都慢動作

十五二十

Viu TV 係唔係租咗HKTV 個廠拍呀？

唔係，租左邵氏影城

好似係邵氏片場

Oic 咁怪得知啦，我仲諗佢邊度有咁大個廠

HKTV好似都無咁多個廠…好似拎左黎做倉

我認到個山景係TKO, 一諗就諗HKTV

其實 HKTV 應該租廠房俾 ViuTV 啦 (如果唔係全部變做物流)，租邵氏分分鐘益返 CCTVB

佢好似轉咗做物流中心，放咗部德國分貨機，但唔知係唔係轉哂

Viu TV 同 TVB 關係一向都好好

見今集有提子先睇

以前now就係
而家方丈台會blur viu嘅咪牌

今日無人睇？

林敏聰真係小學雞到震
成日搞亂晒，又唔係好笑喎

心美做mc麻麻地
要跟個妹學下野

今晚出咗街冇睇，估唔到得三個留言咁少

噚晚多謝幾位巴打支持

你啲獨門秘技去咗邊

搭薯仔邊有秘技 我亂噏咋嘛

搬龍門

其實睇真又真係有幾多正女咖喎

「全港的」好多女都唔差

-500

正丫 ，我要曬

屌，林敏聰收皮啦
咁比咩賽啫

D格細D會好玩D

嘩屌，邊個上邊個死

女打上身，男打下身

咁都得

幕後黑手

家英哥係咁抽水

羅家英條鹹豬手，乘機掂人條腰

阿姐果日響度

返去頂痰罐

可能有人向阿姐報串，阿姐先嚟探班

姣婆

廿架咁多要狂飛先得

my 叔

家英哥渣架

咁近，好多口水

用手擋走個啲唔計都贏

開始

第一日睇

羅家英, 李子雄

林敏聰踢落阿Thor度

Yoshi

李子雄完全唔識踢波

練咗半年點樣去輸

訓係軟墊度倒掛，好易啫

踢極都中中間個公仔

家英哥真係犀利, 咁老仲可以打側手翻

其實佢幾準, 不過坐位唔啱.

手長腳長，撼頭埋牆

其實幾尷尬

Kimi

Kimi 叫 趙詠謠

強姦就做得少

用個頭擋咗

掟波其實都幾難, 不過藍衫之前有得練, 人地要即刻玩.

又嚟

一箭雙雕

李子雄好波

呢個幾好玩

假波

玩野輸咗

臨尾做乜輕敵

Hailey 平時睇無咁大嗰喎

咪就係輕敵囉

未食過臭魚

臭魚，成日聽錯咗臭丸

香港邊度有無得賣 ?

李子雄唔識掟

一個都難中，仲要過三關

林敏聰好煩，成日阻住人

失控

賣得應該唔少人受到

達哥上次去瑞典買完有冇真係食到

林敏聰應該玩吓D女主持嘛, 大家都係想睇啫.

下集林雪

下星期一

至少在場冇人受到，我聞過最接近應該係肚痾爛屎味

知唔知邊D人買多 ?

同埋佢地 點食法/ 點整嚟食 ?

得咁少人睇

唔知啊又唔係我買 但真係唔好試，擴散力極強，行過件衫都中招

射Hailey

林聞恩

hailey幾正
條腿

係咁爆粗

好多粗口

銀衫果幾個主持存在感好底

又見到Mit Mit

林雪點著件衫

山丘

件衫就爛

完全斟唔到

林雪真係笑死

全民隊啲獎金點派法？

林雪 好好笑

係商場攪Show俾市民參加玩遊戲贏獎金

係咁執地下

摔角

取消資格？

應該犯規DQ

離咗地

地下笑到仆街

下次係大埔超級城玩遊戲

呢套野真係睇嘉賓，要玩得識搞戲氛先好睇

驅魔人史忽堡

以為張家輝

又想抽水

Jimmy!

驅咩魔都只不過當打丁

Suzuki行到上去咁勁？

痴牆係唔係獎門人玩過

超勁

幫這世界打丁

篤屎眼

去到藍色，好勁

我覺得呢個節目越黎越好笑
頭一兩集係差d
慢慢林敏聰同梁柄有d火花

反而平時吹水好勁既強尼靜晒

咁就輸左兩萬
平時一晚都未必有咁多

跟本都唔駛咁多人
女都好 仔果d俾林敏聰把鬼

主要係啲嘉賓幾玩得 所以好睇左

碌到歪晒

係 家英哥開始d人好笑

鄧月平聽晚先玩？

其實太高都未必著數，易冧

好漂亮地係上面掠過

梁漢文真係好勁

呢個遊戲堅係踢波

話晒港青

玩到d野爛晒

果個congratulations好似講到吹漲咁

Jimmy

Jimmy一定會柒

呢個獎門人成日玩

冇力

獎門人有玩過呢個咩？
冇乜印象既

轉到頭暈

類似 成日碌爆波

以前個大長碌嘅健康版

竟然贏到
變左大家兩萬

圈得好鬆
真係少兩圈

Jimmy可唔可以贏返次

即場驗尿後點解消音？有乜粗口會講到？

衝三小有邊個贏過
反杯咁都輸

Ali

擺明讓老啦嗰次

聽晚鄧月平

嘩聽晚林敏驄都show下腳法

係石春路上跳豆袋，諗起都痛

其實明星隊d錢贏左係點 俾佢地？

係，全民隊啲錢就俾市民玩遊戲送咗佢

覺唔覺佢嗰樣老咗勁多

果時獎門人有d人係完全冇感覺

應該得占真輸
Sunny玩得仲醒占

提子都係真輸
佢似認真砌薯仔

女主持呢？？

鄧月平好正

你個磅壞左呀

林敏聰成日抽鄧月平水

幾時會換走呢條仆街，抽水講咸野都算啦
比緊賽又搞住晒

排球妹 食左啦

D石春好廢
獎門人果d勁好多

同意
不過有啲人又係鍾意睇佢搞搞震嘅

分分鐘又打和

就係睇佢搞人
D遊戲又唔係特別有趣

唔覺得搞人有咩好睇，又唔識尊重人，女人就抽水，男人就當狗咁撚

反應遲鈍

渣㗎

今晚得返強尼同夏雨仔就可以多d野講
都唔知平時放四個做乜

收工喇

點解d布唔平均
鄧月平轉完時間重耐過人地入埋

重多過兒戲王琴晚5千

（估）其實可能佢瘦，所以圈數多啲

條仔一轉已經鬆晒

衝三小復仇記

開波

老老豆豆，我真係好鐘意佢兩個

上面全民隊好冷清

做乜係咁呀交

主持都變左得返兩個
咁咪幾好

Hailey變左飛機場

今晚衝三小全體出動

每個遊戲都係定左果個玩
咁之後d嘉賓咪好唔著數

冧晒

以提子個結果來睇，好明顯唔會

等左佢地好耐

今晚心美同hailey係咁呀交
要重睇返

老老柒柒 可唔可以換撚左林敏驄？
講野又唔撚好笑 又成日借啲意抽水 睇到覺得好撚煩

淨係想睇佢哋

佢最尾會輸

做乜係咁問幾錢 可以改架？

你個名

勁，咁都反到杯

拉住都贏

嘉賓都阻埋一份
終於贏

成堆人搞搞震都反到

輸左食膠杯
你有贏過咩

林敏聰同心美慢慢幾好睇

嘉賓都阻埋一份真係

其實佢知我係邊個

家屬謝禮

咁都計

條女好醜

林敏聰做乜成日偏幫明星隊架？個個都想全民隊贏架啦

輸咗俾人扑

所以林敏聰屌鳩佢

嗚啊 好羨慕
btw 我有睇你地衝三小個post

撞斷梁柄隻腳

飛起咗

羅沛琪成日唔夠力衝

搵佢玩呢個好唔著數

我都想知
如果一個game都冇贏過 你偏幫我都算
但佢由頭到尾都搞搞震

如果搵Happy上陣就贏梗

果時亞視打牌佢都照搞啦 d人都黑晒面

我都唔expect佢一嚟就估到
幾時開始睇? 又係追post但冇comment?

嘩已經兩萬幾 佢地贏晒最多錢果d

成個咕碌

壓斷左碌野

林敏聰仲係咁搞全民隊，佢真係好撚煩呀

佢點樣估到啊 佢知你真身定點
好似由post 2開始睇
但唔係每個common都睇足

屌，阻成半分鐘

咁快又冇力

爛咗

又爛 d道具慢慢都爛

鐘都爛埋

呢兩條友有冇上過獎門人

玩爛晒d野

仲好意思話人輸女仔

輸到開巷

係林敏驄阻撚住晒咋嘛

死人林敏聰搞到全民隊咁少錢

輕30磅咁多？

聽晚老鼠安

重要話人矮
好心換人玩呢個

除非嘉賓係小儀，如果唔係應該個個都贏到佢

fb我用真名comment嘛
睇香港大師行埋去影相佢噏得出我個名
跟住就會ig傾幾句咁
冇3次佢cap個post上ig 我多口問佢估唔估到我邊個

做咩睇完唔留言 一齊討論嘛

我驚小儀都贏 夠喪
不過森美小儀死攬住cctvb 都唔會出現呢度

robynn & kendy太猛料 驄哥唔敢搞鳩佢地仲要放水

頂 早知我都大膽啲
佢地幾個都幾nice咁

因為平時比較忙 好多時睇完 或者留底個comment就算
怕你地會覺得好奇怪 講一句就走

咁有錢就好心放晒四萬出黎

係好nice

嗚啊 好想同佢地瘋狂9up

有咩咁猛料？

林敏聰溝左成集黃心美

咁黃心美又真係幾正
琴晚果集話有排都見唔到佢…

我重睇琴晚果集
林敏聰一開始話robynn & kendy會隊林幾個人
真係俾佢地隊林左個

後面d人打氣片亂剪既
同一條片出現兩個地方

星期五無人推

今晚冇得睇直播

會否贏晒

樂瞳！？

林敏聰今晚冇乜搞全民隊
重反而專搞許志安

商台好似得返佢兩個同tvb有約

今晚有樂瞳

大埔 琴日我去左睇和富大埔

又變返三個主持助手

呢個女仔其實邊個黎 下巴兜兜咁

一代宗師

你指邊個？

樂曈有上過美女廚房？

纏綿遊戲，即係前戲啦

Hailey隔離果個

唔識，幾樣衰

有次梁柄演唱會 林敏聰好嘉賓 改過呢首
成人遊戲

樂曈三張野都成個靚妹咁樣

抽水抽到

Wiki過：
2006年：《美女廚房》美少女廚神參賽者之一

應該係佢第一次上銀幕

呢啲先正，不老童顏

梁柄重要串佢今日終於有野講

成個Hailey推落個池度

Hailey有冇走光
又要睇重溫

黑人問號都識

My叔今晚個look

3.6咁少 上次唔止

樂曈玩遊戲好渣

有露，不過係打底褲

十幾年前

你要個細路玩大人遊戲係有難度嘅

應該至少輸3場

果個女仔把聲好難聽

呢個遊戲最無聊

重以為又一齊

史上最廢

真椒黎架？

靚人妻林聞恩

係囉 全民隊一個人專玩一個遊戲 嘉賓好唔著數

同個男既鬥踢波

似拉登

條友申手性騷擾樂曈

轉得好快

林敏聰守龍啦 樂曈點贏呀

射得好勁

咁有力既腳內檔

轉完樂曈會死

做乜鳩 條友都幫唔手

轉得咁慢

射失

笑死

空門都唔入
重要自己執

笑到仆街

我覺得樂曈要搵多次上黎

樂小姐一離開主場就弱左

0分

樂瞳太冇運動細胞，真係可能輸晒

Jimmy同提子鬥廢

想睇林敏聰幫到出晒面樂曈都輸

Emily

讓下樂曈啦

7分都贏就

7分

唔駛玩了

讓咗都有7分，樂瞳唔知點

應該贏返場喇掛

笑到仆街
終於贏

呢舖咁勁

對X住佢

唔係上手係上身

今次真係讓到盡啦，Emily幾次都受阻

成個戀樣咁

加持你

一定要搵樂曈玩多次

足球老將

以為佢會接唔到，點知又接得幾好喎

Jimmy都好大壓力呀

今晚應該會好悶

真係走入去

男主持 男嘉賓
駛唔駛咁dry

兩個game都咁晒氣
好唔公平

做乜上面班友叫親都落黎

Daisy愈睇愈正

腿腿腿

今晚變左睇上面班友落黎玩

D石春真係好廢
平既

都唔係跳住玩既，行既

打和

贏左三萬

上次Robynn & Kendy贏咗32000

盧巧音個老公

林敏聰同梁炳互ban
笑到仆街

美心係咁話自己睇suzuki

今集嘉賓係乜水

宜家踢波果個盧巧音老公

呢個遊戲好暴力

全民隊次次都係最弱既人玩對抗性高既遊戲

後面班人提晒水

有得提水，邊刺激啫

林敏驄

屌咁都得 reset最尾果個唔得咩

遲咗睇，已經做完

痴撚線

麥家琪

上面班友囉

一個係呢個game. 另一個係拍顏色個game
俾上面班友搞彎晒

不過算啦 d錢叫做係送出街

讚完林敏聰靚仔後做乜消咁耐音？

咩年代

句粗口好撚長

封開始果度冇得玩

Daisy同另外一個女仔好似

爛番茄

好快

屌十四秒

操控戰果

Emily
我覺得佢兩個好似樣

第一次睇 林敏聰唔搭暴龍哥真係唔掂

痴線 條仔叫走晒

做馬做到咁

Emily 正好多

反面

遊四

贏晒三場

全民隊會唔會輸晒

又last day

心美聽日last day？

美心好正 S底

之前都講過啦

聽完down左

呢個好無聊

咁快第一杯

佢意思應該係放假
跟住放完假咪返黎
之前都係咁講啦 呢幾晚咪又出返黎

未睇過你咁平坦

啲頭髮食晒

家琪竟然唔放水

痴線 好鬼認真

其實我覺得林敏驄唔好笑係咪正常

夾硬要佢輸

成日搞心美

任達華

除衫褲

綠佈景

今晚冇心美BB

你個杯壞咗呀

今晚冇人睇？

其實咁多集都冇咩人睇

十一點後

虎尾腳踢走又幾靚

但未試過好似今晚完全冇其他人留言

唔見 Hailey 既 ?

華哥真係睇唔出63歲
頭先倒掛金鉤好勁

一秒推車

係囉，今晚得個唔知乜水既女

係Yoshi太白痴，係嗰個位射根本冇角度入，華哥坐個位角度就靚喇，直望到龍門

呢嗰搶錢遊戲幾悶吓

佢地玩左咁多次都唔識醒…

不過可能華哥太正經，所以今晚有啲悶

雖然睇落都係靚女, 但係都無機會發揮既 ?

上次贏許志安因為中間果個攞走左

佢應該設計到男同女搶, 咁就好睇好多

都唔係 睇佢地玩佢

綠色拎自己上去

變左咁玩 笑到仆街

除條女衫

呢個女仔邊個 好似有線個omi

都冇黑色

攞出嚟

梁漢文完全幫唔到手攪氣氛

估唔到呢part咁搞笑

渣機

捽甩佢呀

捽甩佢！

笑撚到標眼水

假仁假義

又講24碼倒掛

五千係咪最少一次

下集假日出

玩女會好睇D

做乜會有田雞

我覺得 娟姐 會玩得放D

今集一定要重溫

邊個

暫時最好笑係哩集

開頭冇乜特別，估唔到最後一節笑到仆街

Girl talk其中一個主持

黑色吊帶裙嗰個

girls talk 最放最玩得係佢

有冇人知今集除衫個女仔咩名

應該係王詠珩

Wing姐真係好正

佢講野唔正係特登 ？

白滑美腿

同有線個OMI真係有幾分相似

elva

果個女主持咁漲

呢個女仔好悶

點解會係明星隊贏
都唔知玩乜 今集

林敏聰好煩膠

大家都咁弱 樂曈果集好睇得多

小占玩到火 果個遊戲最無聊 又危險

上次好似無田雞

啱啱先睇，咁大隻田雞

Btw，今集假日出

比我都嬲啦，又要唔公平，又要俾個仆街林敏驄撚狗咁撚

林敏聰踩9 人個頭，真係好仆街

林敏聰戇鳩柒少陣啦

屌 不如直接頒個冠軍俾明星隊吖

驚到咁

打和捉田雞定勝負啦

假日出根本唔使掂啲田雞

無左林敏聰一定仲好睇

咩假日出？

倪晨曦=假日出

無林敏聰 正常玩 今晚同樂曈都要輸清光

度士

山度士倒掛

個個迪迪仔
你睇山度士 直入架

職業足球員果然唔同

好心咪鬼再玩呢個
咁危險

山度士

係咁笑度士個名

鬥波

山度士係攻擊中場，佢被林敏聰過唔出奇，但佢既扭波射波就唔同講法了

度士扭果野重播幾次

「串得起你」有Emily

唔記得玩咩

我都唔記得，剩係見到「劉思美」三個字就好興奮

一開始就倒晒落地

咁都有三杯

靚到

紅牌趕出場

度士加油

死火

有人守龍

閃得好快

真係好勁 就算唔中龍起碼唔會飛機先

呢個遊戲全民隊真係好勁

山度士接應該OK，我諗同控波差唔多

山度士咁矮，個頭應該真係最冇用

贏到

膝頭先生

三萬

都預咗呢兩個同足球技術有關既山度士贏梗

好盡力

唔玩 直接俾五千佢

咁慢都唔駛阻佢啦

根本玩嚟冇意思

兩邊夾

垃圾時間

兩個人邊會有數除唔盡？

點會除唔盡 零尾喎

邊位呀呢兩個

剩係識李雨陽，另一個唔知乜水

聽晚唔駛睇

Goodest mathematics

今日完全冇人推

suzuki好波

點解話My叔係Suzuki女朋友？

好大力 痛死

泰迪羅賓

今晚泰迪羅賓

嘩隔離果位乜水

佢家姐係我細佬

My叔個咁既look
終於俾人點名

亞視藝員

除左泰迪羅賓 連續兩晚都唔知乜水
死火喇 係咪碌晒人情卡

睇得自在8點半多 覺得my叔好正

咁都接到

李雨陽咁出名點會唔識啊

終於有人治到林敏聰

冇一個中

一個都冇

吳覺勁都係明星足球隊 幾時到佢 想睇
實俾咁俾林敏聰搞

吸血都係最無聊果幾個

講野都幾廢呀
條女真係唔知黎做乜

邊條？

唯一唔識果個主持

咁樣衰，我一向無視佢

今日係西瓜

樣我覺得一般 但係聲就堅難聽

好輕鬆，好似完全唔痛咁

跳到咁大步

D石春咁平 試下獎門人果d 跳落去入醫院都似

奶西...瓜

心美幾時出返黎

問suzuki唔係幫我咩 笑到仆街

泰迪羅賓同Suzuki邊個矮啲？

呢個女仔堅勁

林敏聰成日搞全民隊真係好L煩

終於贏

舞廳

許志安果晚只係搞第一個遊戲
之後全搞許志安

點解又南唔係配天佑

又南

聽晚又my叔

又南隔離果個又邊位
晚晚都有個唔識想點

又唔帶個新晉靚女俾大家認識

入去含撚

又南駛唔駛me2

係咁影my叔

Hotcha

呢個真係撚樣黎，口賤唔緊要，係咁抽水果下有d乞人憎

林敏聰真係好撚賤

仲碧咸奧雲

「我唔識㗎！」好嗲

屌, 笑撚死

係阿聰面前意淫

地裂開咗

好撚大力

陳健安咁好波

林敏聰係咪以為自己好搞笑

條友係港青, 踢過甲組

開頭覺得佢幾有才華, 但個人真係好仆街

佢個youtube channel，全部清一色正皮讚佢，永無負皮

扭晒自己隊友

又係果條on9的波片

省hailey

劈都唔冧

層層疊可以咁放？

冇所謂啦

攞走底果d已經唔想個遊戲玩咁耐
佢地兩個一樣玩咁耐

個女仔彎身
跟住又俾上面飛碟扑中

好緊湊

氈咕碌最無謂，次次都係林敏聰決定邊個贏

Hailey忍唔住鬧林敏聰

又要食臭魚

大逃亡

想試下，邊度有得賣？

林敏聰好茅

應該輸晒

其實黃心美係咪唔妥林敏驄?

越黎越少人睇

啱啱先睇，不過就完了

呢個post好正，嚟嚟去去得嗰幾個人推，但係又一路都keep住推

今集大姐明講野仲癲過呀聰

水鬥水

100毛都有得上

黃心美 ViuTV一姐

haileyc 最近開始多主持做

李昭南 Michelle
另外果個原來幾好身材

下個禮拜竟然有東方盤菜

呢個唔使睇都知係蒼井空啦

次次玩呢個都好似明讓賽咁，羅沛琪咁弱

東方昇無平時咁癲喎

件外套好搞笑，毛記個標誌打交叉再寫上VIU

兩個真係好似樣

100毛唔係好多人like既咩 做乜無乜人討論

連登應該唔係

聽晚有嘉倩BB

嘉倩BB

林敏聰唔好咁撚賤個遊戲其實都會玩得算okay，屌佢係要成日鹹鹹濕濕又打茅波

搞到嘉倩bb好7咁

林敏聰好撚煩，完全唔好笑

嘉倩bb好pure好true

聽晚終於到吳覺勁

第一球好勁
第二球省中Hailey

迷宮真係有玩過經驗有好大優勢

林敏聰好撚煩

其實好唔公平
應該每次要轉少少

成個吞

聽日嗰兩個乜水？

所有遊戲都同一個人玩本身已經好唔公平

18/6新時間
阿澤做主持

岩岩見到廣告 都係18號先睇

屌，正喎

唔洗再睇林敏聰條友
做主持又唔好笑
一味咸濕笑話
過份干擾遊戲

原來係沈震軒，尋日都認唔到添

原來條友冇撈cctvb

一齊插過

搞乜

格劍

一男一女玩就正

咁真係一齊插過

原來曾美華輸晒 冇睇

兩個大男人 輸晒

十二萬

我都冇

竟然有何傲兒

兩個都好「大波」癮

兩個都1000分

三個喇

呀~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

Coffee套貼身衫

唔識著雨褸

贏又錫，輸又錫

你要邊一種[

返返去起點

老江湖呀

氣球船都算係幾失敗既遊戲

Coffe好煩 講野一輪咀

又捉住人個頭穿

但我覺得幾好玩吖，純靠運氣，搞到我都想玩，不過冇咁既場地道具玩

成日響度lily lily lily lily lily lily lily lily lily lily lily lily lily lily lily
煩到嘔

今日冇人睇
全部仔，唯一賣點係一陣有Emily玩遊戲

最尾搞咁耐已經唔暈

波車

咁都贏到
全民隊解布用晒d時間

係幾正 不過把聲差d

有幾頭入左成日浪返出黎
唔係重高分

圖？

古巨敬 d女係咁偷笑

聽晚最後一集

18號仲有丫

對腳靚到黐線

個細路的波贏左冇獎架

鬥波笑到仆街

點解我未睇過呢個方塊

佢都話第一集玩完之後無玩過

狂起腳

好玩喎呢個手動俄羅斯方塊

臭魚有冇一集唔係最後玩

林敏驄真係好撚煩
又唔好笑 集集都係度阻住人玩

今集又冇田雞

玩鳩林敏聰

可能贏埋

師兄黎搶錢

呢個女仔有冇遊戲佢玩

差一秒

最後一集有個贏晒都好呀

追到影唔到

終於做晒了

開始

到或今晚做乜9

預告

SUZUKI 你起返身先

陳俞希 Hailey

嘩, 勁喎, 踢到咁

今日呢集 ... 預告嚟？？？

高

聽杜汶澤係咁窒Suzuki同嘉賓都覺好好笑，應該好睇過之前好多

寸到中哂
唔係林敏聰D 無里頭ON99

我都覺, 之前個歌手完全唔識攪氣氛, 亞聰又係做唔到帶領嗰個, 佢做副攪吓人答我嘴就得.

冇錯，阿澤既角色就好似獎門人，咁先可以帶到個氣氛

見到 楊偲泳（Renci）

我期待佢既劇集, 上年尾預告有佢.

阿澤一定好過林敏聰啦屌

今晚有杜汶澤
推定先

就開始 哩套應該冇粗口唔洗等重溫

SUZUKI UP 乜春

終於可以睇番全民星戰

新一輯正式開始

你地成日都欺凌Suzuki

杜汶澤 好波, 氣氛好好

但每日直播時間唔同，咪可能每日做既時間都唔同？

今個星期固定播8:00個場

虐兒

玩大佢

扯到瞓晒係地

Suzuki

7號嗰個好有殺氣

JED

掉錶高手

7號好串

Agger

7號個樣好惡

頭先有個矮仔邊個嚟

出入口

陳柏宇識玩

真係冠軍級人馬

勁喎

痴線 會唔會太勁

之前都勉強同足球有關, 而家關咩事?

兩套完全唔同主題

亞洲冠軍要反彈就唔識掟

如果上一輯搵阿澤＋梁漢文就好啦

點解好似咁易入咁

好賤呀

係咪做左d咩呃個對手

柏乳好撚cheap

呃佢就夠鐘
世界冠軍就鳩掉
全部都唔中

又有KFC

有杜汶澤氣氛好正

有獎門人果d wo~~~ 既能力

呢個睇唔出
細細粒咁勁

好堅

佢個身型真係睇唔出咁勁喎

仲要IT狗黎

又有機會比佢show 手瓜

條仔講規矩講完實明啦

龜速

無咗啲音樂根本唔緊張

離開張氈咁遠都得？

仲以為佢會做唔完

就咁行

淨係話PAT唔可以到地

夏雨個仔話人入世未深

業界黑暗

下集玩咁多game既？仲有好多係舊game

下集啲game 好似幾好笑

杜汶澤有啲似曾志偉

換咗杜汶澤好好多

有興趣可以follow下

幅射唐詩詠

杜汶澤主持OK好多

洗車

洗車都有比賽

hailey真係好正

日本最興咩都比到

林亦匡太錫身

幾好玩

cash 即分

硬係覺得佢D遊戲太短
未準備好就玩完

始終太簡單
氣氛無咁緊湊
嘉賓大家吹水多左d

每個Game 都好快完

扎鐵

一嘢揸爆你__ __

俾佢講一講
又覺得幾似樣

有無ig？

攀石

女超人

包山冠軍

蘿拉

個法寶都幾廢 召喚但係又可以拒絕

小學生無難度

請d 嘉賓都幾勁
要對戰過, 而又可拒絕
隨時上左去節目, 無機會落場玩囉
無得出鏡上黎做乜

召喚完贏咗D奬金歸邊邊 ?

所以實應誠

又可以專登輸

即係做馬

d 遊戲難度應該可以高d 技巧, 緊湊d

所以亦都實唔會召喚, 藝人更加需要上鏡

段動畫做咩

但係好好笑

葉巧琳係乜誰 ?

睇到啱啱，我終於知有咩唔妥
佢個節目嘅BGM太薄弱啦，
令到個節目爭左少少氣氛

第一次睇, 都幾好睇呀

係阿澤d 對白夠抵死
拉返d 氣氛
其實d game 都幾悶

d 嘉賓太錫身, d 嘉賓玩遊戲果個都唔投入 點令觀眾投入

定係其實以前獎門人太放

其他主持唔係好識做下把 同阿澤太小互動
好在陳柏乳玩得先無咁悶

太簡單

同意, 其他主持全部都太正經.

即係唔係呢方面既才料.

七個嘉賓有七個遊戲
每個嘉賓都有得出場

太正經喇

仆街畫thanos

個個都大師級

燈影

食神句野

穿窿

Hailey

遊戲節目
cut 遊戲環節鏡頭

得阿澤同強尼好小小

夏雨仔唔係好掂 換矮仔落黎做金剛仲好啦

你個野壞左

數波計數呢d 最拖時間
點解呢d 鏡頭要剪
獎門人成日呢d 公佈成績時間先爆肚
成績先係攪氣氛位
緊張位

d 獎金, 獎品幾好喎
有幾千蚊電話

下集個短裙主持

下集咩明星
認唔到

相對大台d 10萬獎金獎品(9.9萬係健康產品, 得1k 係獎金)
真係唔算寒酸

真係好多小學雞
梁祖堯舞台劇大師級黎架

Sorry無上網搵
淨係片尾閃左幾下好難認
上黎問順便推下post姐

老板咁易做既兩人

廣東話準過薜凱琪

唔好再跪

真係好矮

其實呢 佢啲法寶動畫唔好播完又播啦

Suzuki撲救

敗家仔

咪係囉，簡單兩句就話啫，但又要咁長氣

你講咩話

佢d 動作
其實佢d 對答急才都好掂

小鮮肉

世界冠軍

睇落宅有罪咩

摩打腳

睇都覺喘氣

勁！

凌空x 地打關抖

贏左世界冠軍

即pay, 真係幾醒神

劉永龍, 真係查唔到

40年

有條女花瓶好正

繩結師傅贏硬

Hailey?

定佢？

真漢子

個菠蘿都飛埋

屌又笑Suzuki

阿澤幾好, 唔會忽略後面viutv 既藝員

佢

好膠

便秘

快到癲

無錢

無錢都咁出力

踩落去果下

荔園遊戲
掉彩虹

佢手刀劈開木板都好痴線

我都覺得係

初初覺得佢唔講野好廢
越睇覺得佢越正
Hailey 瘦到得棚骨
佢有D 肉地正好多
把聲又好聽

BTW, 最好都係有黃心美啦

心美呢輯無份做

佢應該係想俾啲第一次轉過來睇嘅人知，
所以次次都當新嘢咁介紹

唔好意思睇隻雀

香港隊長

咁堅

好易落坑

中間d環有坑

同阿hailey一樣 cut得好突然

講咗咩唔出得街

天生麗質

陰姐

3個

竟然就快爆Post
搵人開定(2)

後面突然中三個

咁附碌

小宇宙

hailey 心口打左陰影

為咗個手袋

硬照同電視爭咁遠

鍾意咬人

（ViuTV）全民星戰Good Night Show（2）

想坐

1001

痴線